+++
title = "Cambia Tu Contraseña en Gmail Y Google"
date = "2016-08-02T14:48:19-05:00"
tags = []
topics = []
description = ""
+++
<p>Toda la ayuda que se necesite acerca de GMail, y cualquier otro producto de Google, se puede obtener a través de la página de estos en <a href="https://support.google.com/">https://support.google.com/</a> pero no obstante a ello, enumeraré algunos que otros pasos para recuperar la contraseña o clave, en caso que se haya extraviado o por cualquier otro motivo.</p>

<p>Estas son algunas imágenes que se mostrarán, si tienes el idioma seleccionado como Español, o castellano,  en tu navegador.</p>

<p><img src="/images/111.jpg" alt="Example image"></p>

<p>Que como se explica en <a href="https://support.google.com/mail/answer/41078?hl=es">https://support.google.com/mail/answer/41078?hl=es</a> puedes reiniciar tu sesión para restablecer otra.</p>

<p><img src="/images/7.png" alt="inicia sesión"></p>

<p>Una vez que le des clic te dirigirá hacia un enlace que te preguntará con tres (3) opciones:</p>

<p><img src="/images/555.jpg" alt="inicio de sesión"></p>

<p>Acto seguido a ello, seleccionas una de ellas.</p>

<p>Por ejemplo, si seleccionas la primera de estas, porque simplemente se te ha olvidado, te da la opción de ingresar el correo electrónico que normalmente utilizas para el inicio de la sesión.</p>

<p><img src="/images/8.png" alt="correo de inicio para gmail"></p>

<p>El próximo enlace te preguntará por la última clave que recuerdas.</p>

<p>Le das clic a <strong>No lo sé</strong></p>

<p><img src="/images/444.jpg" alt="escribe lo que te recuerdas"></p>

<p>Después que ingreses tu correo electrónico, o cualquier otro método de verificación secundario: así sea mediante otro correo electrónico, o mediante SMS de mensaje de texto, que empleaste durante el registro de la cuenta, Google te enviará un enlace, un link, que te permitirá restablecer otra contraseña.</p>

<p>Recuerda en clic <strong>Continuar</strong> para que el proceso comience, o de lo contrario la recuperación de la contraseña no será posible, según las actuales configuraciones que Google emplea para este proceso,  que requiere que se sigan los pasos como se muestra antes que Google te reenvíe otro email que te permita ingresar otra contraseña.</p>

<p><img src="/images/99.png" alt="clic continuar"></p>

<p>Si no tienes acceso al método de recuperación que especificaste, aún así, Google te permite verificar tu identidad mediante otras preguntas con respuestas que se utilizaron durante el registro de la cuenta.</p>
